過氣滯臺中國人黃安牠急了牠急了

我錯了，是居支的滯臺中國人，有急病才勉為其難「滯臺」消費臺灣醫療資源

咪又係用iphone

喂 你影射緊d野喎
小心國安

其實佢每句都可以指向對面岸

除左一首新鴛鴦蝴蝶夢，佢仲有咩成就?
九十後都應該唔識

有啲人就係要衝出嚟柒

日日亂作野學咩人做電視台